曾偉雄：警護學生如同慈母保護孩子

讚警員在「旺角黑夜」以身體護學生離場令人感動

10月3日旺角佔領區爆發大批反佔中者包圍佔中者的衝突，由下午持續至深夜，多人受傷，事件亦令學聯決定擱置和政府對話。而由於當日警方遲遲未能控制局面，社會上甚至傳出警黑勾結的批評。

曾偉雄今早在無綫專訪節目中表示，當晚有一幕令他很感動，就是警員以身體去保護學生，就像慈母保護孩子一樣。

當被問到警員以警棍不停擊打示威者，是否違反使用最低武力？曾偉雄沒正面回應，只說警方無意傷害任何人，但示威人士千萬不要衝擊警方、不要使用暴力行為。

慈佢老母

高質笑話

難聽過粗口

佢知唔知自己講緊乜 on99

效法前署長 呢期個個都興講老母